Ik heb hen verteld hoe de maat van het verlaten van de zijne is eigen dorre land - onvruchtbaar van volkeren - en komend naar een nieuw land waar het leven is van de mens wankelt totdat ze zijn zoals de veelheid van staande maïs, was het werk van eeuwen.
Waren een andere van de Un-Dead, zoals hij, proberen te doen wat hij heeft gedaan, misschien niet alle eeuwen van de wereld geweest, of dat zal zijn, kan hem helpen.
Met deze, alle krachten van de natuur die occult en diep en sterk is, moet in elkaar hebben gewerkt op een wonderbaarlijke manier.
De plek waar hij nog leefde, Un-Dead voor al deze eeuwen, is vol van vreemdheid van de geologische en chemische wereld Er zijn diepe spelonken en kloven die niemand bereiken waarheen.
Er zijn vulkanen geweest, waarvan sommige openingen nog steeds water uitzenden van vreemde eigenschappen en gassen die doden of maken om te leven.
Ongetwijfeld, er is iets magnetisch of elektrisch in sommige van deze combinaties van occulte krachten die op een vreemde manier voor het fysieke leven werken; en in zelf waren vanaf het begin enkele geweldige eigenschappen.
In een harde en oorlogszuchtige keer dat hij viert dat hij meer ijzeren zenuwen heeft, subtielere hersens, meer moediger hart dan wie dan ook.
In hem heeft een essentieel principe in een vreemde manier vond hun uiterste; en terwijl zijn lichaam sterk blijft en groeit en gedijen, zodat zijn hersenen ook groeien.
Dit alles zonder dat diabolische hulpmiddel dat is zeker voor hem; want het moet toegeven aan de krachten die vandaan komen, en zijn, symbolisch voor het goede.
En nu is dit wat hij voor ons is.
